武漢肺炎發展到依家，唔見D香港慈善團體出手幫香港人？

冇事收錢,有事唔見人，反送中就話「你哋夠物資，唔使我。」依家全城缺口罩，酒精搓手液，好缺物資，請問你哋做咗咩？錢識收嘢唔識做？

香港無國界醫生
香港紅十字會
香港宣明會
救世軍
香港明愛
香港公益金
東華三院
仁愛堂.........

幾時先肯做野，捐錢俾你哋做咩？

捐俾612好過

真心呢D香港慈善機構同寄生蟲冇分別，淨係識吸香港人嘅血，實際嘢冇做過，患難見真情，日久見人心，班吸血鬼一有事就現曬形，DKLM

呢啲戰略物資佢地都係靠R政府啫，撚有把炮咩

一直在關注

咁佢哋就可以咩都唔做，有D私人機構都主動捐口罩或者自己到外國買口罩，佢哋班友連呼籲D人捐物資都冇做

叫緊支那雞，理撚得你咩
仲要依家飛雞同化妝雞都平左

收捐款佢地就識, 奶共就識, 要佢地幫手? 早抖啦

啱啱去無國界個網，睇到呢單野

無國界醫生應對新型冠狀病毒的最新消息

最後更新： 2020年1月30日

2003年5月，香港沙士疫情爆發期間，無國界醫生義工示範正確洗手方法。© Anita Kwok

無國界醫生的流行病學家和傳染病學家，正跟進新型冠狀病毒（2019-CoV）的疫情。截至1月30日，全球有超過7,900宗報告個案，當中逾98%的個案在中國內地發現。

我們已分別向負責對抗新型冠狀病毒的中國內地和香港衞生部門，表示願意提供協助，包括為醫護人員進行防控感染培訓，並向脆弱和高危人群提供健康教育。2003年，另一種冠狀病毒科病毒引致的嚴重急性呼吸系統綜合症（又稱沙士或非典型肺炎），疫情爆發期間，無國界醫生也曾提供類似的協助。

無國界醫生正調派一支隊伍到香港，初步計劃主要是為脆弱人群進行健康教育，包括長者和其他高危人群。

由於新型冠狀病毒是新發現病毒，仍有很多待了解的地方。但是，與其他冠狀病毒一樣，飛沫感染似乎是主要的傳播途徑，因此，用正確方法洗手，打噴嚏或咳嗽時用紙巾或衣物掩住口鼻等預防措施仍然非常重要。

呢team人去咗邊度，DLLM

世界上唔會有慈善機構

完

無國界醫生是一個獨立的國際醫療人道救援組織
致力為受武裝衝突、流行病、疫病和天災影響，以及遭排拒於醫療體系以外的人群提供緊急醫療援助。無國界醫生只會基於人們的需要提供援助，不受種族、宗教、性別或政治因素左右。

淨係識話會向公眾推行健康教育，對香港武漢肺炎疫情冇做到咩應對工作，咩醫療援助都冇，香港人個個月捐錢俾你為咩

個班係今次WARS冇幫香港人做過嘢嘅慈善機構，我發誓以後一分一毫都唔會再捐

可能祈緊禱

成班垃圾慈善機構

講撚左剩係收捐款,仲捐D人真係傻豬

個堆總理幹事好多紅藍背景

全部垃圾，反送中已經睇清晒真面目

依家係武漢肺炎疫情，唔涉及政治，冇話要表態支持邊個，冇藉口話違背不偏不倚政治中立，冇咩所謂白色恐怖，都唔見呢班慈善機構出手

流浮山出緊嚟